TSLA 27 SNX BOOM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

開定先

船長

Lm聽晚600

你唔係買左NIO 咩

一齊集氣推爆SNX

教主

星期五300

我永遠tsla船長

SNX係咩

SN10好似話10係X又襯spaceX所以叫SNX

舊po未爆架 推埋舊po先 呢個我鍾意個名開定

星期一真係跌我第一個打出黎打撚死你

我排到IFC中層 你上到黎先啦

爆未

聽日準時上演

爆了

痴線，無開市都推爆左前po

仲係到油logo 聽日咪又係爆 你估會唔爆咩

未爆架 呢個我鍾意個名開定

証明左苦主太多

苦主大聯盟 不作出補償考慮啟重兩蚊銀行動

上親邊隻船都要坐艇

呢隻係潛艇

想知點解個個都覺得tesla聽日會暴跌

因為佢唔會升

同埋好奇d人覺得佢跌又唔買put 只係話等撈底

其實沽爆左又話你知咩

當個個覺得跌 通常會爆升 等我all in call先
但諗起當個個都咁覺得佢聽日會出乎意料升 就會跌
咁我應該all in call 定 put

有升有跌咪打和平盤

唯有忍耐到底的
必然得救

聽日大戶沽到你投降

夠薑就drop to zero
我返工對沖

Drop to zero我買5成股番黎玩下

我接另外個五成
以後就係真兄弟

捉件廢老elon musk番黎抹地洗廁所

捉埋阿木過黎斟茶遞水

再要佢兩個係landing pad扑野

個個都話會跌到400 嚇到閉關兩日
唔敢睇人分析

星期五收300

正式集氣SNX大爆炸

睇200

感謝船長寬恕小弟

你問下班火槍隊 我走開數無所謂

最少100

仲邊有火槍隊連我火箭兵團都轉九陰派

ElonMusk苦主
#336590

spring pocket barbecue!!!

火槍隊全滅咩

爭你錢咩咁惡
何況我無輸喎

應該全數gg

如果無火槍隊我無所謂
呢到個船長傻閪黎 實權係火槍隊到

無輸咪照燒

喂講下道理好喎 我話晒都船長

揸到快艇變潛艇

佢由第一個po開始已經係咁

我無預咁多人上黎搭沉左

實權係大副度

喂我第一個po係48幾開架喎

船長（被架空）

掛住糕糕佢哋

糕糕已經唔見左仲有邊個唔見左

大家一齊做沉船師
架唔架空都唔重要了

貓奴

就算變潛艇我都要做艇長

貓奴係到啊 有蒲頭

即係得糕糕個衰女25我地

抵燒

可能賣晒tsla去左養貓
我一開始以為移民火星養貓係糕糕黎

我都想做貓
糕糕可摸耳養埋我
唔想對沖了

越跌越要買

bitcoin真係好弱

召喚糕糕
可措耳養埋船長
唔想對沖too

越買越跌喎

直頭係垃圾

TSLA我睇會跌到500左右

80fair price

ching好樂觀

訓醒會唔會穿40000

30000
Catherine又陰尻左我去入gbtc

原來船長有50股tsla 一路以黎都記錯數
同埋原來臭雞星期五收綠

呢2單新聞有D睇頭

Japan reported that other than China, Tesla may be considering gigafactory plans at sites in either Japan or South Korea.

特斯拉去年在日銷售不到2000輛

分析指出，Tesla打不入日本市場，主因之一是關稅問題。特斯拉需要支付日本關稅的狀況下，即使Model 3已降價，其在日價格仍比美國市場高。

Hello lm

好消息 -> 跌
冇消息 -> 跌
壞消息 -> 暴跌

早晨，食緊早餐迎接港女又輸錢

港女唔輸，夜晚都輸

輸港紙個時係朝早，輸美金個時係夜晚

垃圾車無人買 曬太陽啦

好消息->大插
無消息->暴插
壞消息->溶斷

可能大暴升呢

火槍隊隊長

夜晚呢啲見被強姦 輸已經唔夠貼切

但我同其他人一樣 都係怕輸的

有無人準備睇支火箭TO THE MOON

同人講咗上星期五收市有$750請食飯

又贏

我要求唔高，燒下尻毛都好開心

準備睇佢跌落海

話咁快又星期一

Tsla又幫你賺餐飯

喂2月完左個盤完左

又要輸錢

Tsla日日姦

FT係望住條女比人強姦四個鐘乜都做唔到

咁三月係咩盤

輸其一

問夜歌巴 三月盤佢有心水

閪跌一

安心上路未

人地食飽啲安心上路 我地仲執緊二手薯條

成日以為FT係牛牛

可摸耳係升旗一

牛牛不了

精神，美國升緊!!!

唔可以 tsla永遠唔識升

關tsla咩事

閪跌呀

無盤呀邊有呢

要升一齊升

今晚600

好似見過 唔記得了

十大幻覺 tsla識升

終於星期一 ，又可以繼續跌

個倉又有得比人強姦 好開心

指數升，tsla 跌

指數跌 tsla溶

指數溶 tsla 退市

等左好耐
終於燈到佢收皮

私有化攞去玩火箭

仲攤緊床 驚唔小心瞓番錯過埋falcon9

買起佢個冚家鏟啊

BTC升番

都唔關t記事啦

Leap下算 睇下先 跌就入下

SN10最快星期三先飛 垃圾天氣

前晚同尋晚都守住無升無跌

兩晚都坐係度睇住個價睇通宵
人都癲

射啦

講野條女幾正

又要爆

唔洗輸又唔滿意

下

我睇條女 唔錯

清純

喂屌 做乜撚

成個spacex爆炸死曬

屌 又射唔出

射唔出咁谷法，隨時射升爆廠

邊有可能
升得出唔會升
射唔出溶斷

下 又打唔出?

Model X/S改款訂單超預期 需要額外加開生產線

嗱呢次telsa你有齊經驗資金技術，好好地整返架高品質高階車出黎啦
今次係翻轉tesla車品質唔穩定觀念既一大好機會
咁都無咩進步既真係再無借口

船長
納期熔斷
我地今晚咩劇本?

係 廢老又扯唔起

算尻數啦佢 又出黎獻世

盤前一開插水 8-9點假升 開市彈上少少再直插溶斷

船長咁樂觀

有好消息, 跌

溶斷都叫樂觀

好消息係拎黎跌

呢點係認真
Model S同X係初期產品，質量有問題比唔上大廠合理
Model 3係第一次大規模量產，無經驗所以品質參差都講得過去
但如果佢已經有錢有技術有經濟都同樣出事就真係有少少動搖信心

不過話說回來，佢之後批次既model 3已經有大量改進，model Y明顯進步，係希望佢可以在努力D係質控方面

咁樣型haters就無野好再攞黎嘈啦

大心臟

咁我地今晚目標係盡量唔好熔斷超過兩次啦

Drop to zero pls

執完咪又係曬太陽 有閪人買電于垃圾咩

咁點叫悲觀

我仲以為我已經夠淡

射唔出 無價值

跌落三百再升少少，跟住drop to zero

又射唔出

造車咁燒錢做rnd 又搵唔到咩錢
Papa不如full time kol part time 炒btc啦

可能又玩晒太陽差電呢

佢想去火星渣嘛, 你估佢想整車咩

股價to the moon先啦屌
屌佢老母睇下自己公司股價先

跌跌跌

對沖緊 開會好眼瞓

有個升字算樂觀

比少少希望呃人入貨

正廢老黎

已經係

叉爆都無用啦

好邪惡

但牛牛個app係幾好用

用黎睇市 去第二間trade

我本身港女用緊渣兜, 美女用支牛。遲D都想將D港女轉倉去牛牛

小心遲下有入無出

入左出唔番...
要切J

仲玩港女

切左比番一半你

港女唔係唔玩得 但我真係諗唔到有咩可以長揸 自問短炒未賺過

2800

3033好過

同埋要比稅 回血 不了
玩美女豬死好過

而家港股贏錢要交稅

股票印花稅
唔係話資產增值

Isee
好耐無掂過港股

上星期三咁多新聞講

未夠8點就收到老細電話打黎咬人D下屬做錯DD野又比人借題發揮

港女倉我得2隻, 1隻+緊5X % profit。另1隻有信念sh, 短期唔理佢

印花稅我知 以為加左其他唔知姐
恆指大爆炸點會無花生

成朝冇追post有冇錯過D咩

有冇諗過屌柒番個老細唔鍾意就炒撚左佢

信過0005 終身不掂港女
屌佢老母仲未派番19年第四季息比我

無 火槍隊ready揾你姐

FF mode算啦 if 豬M醫上到10000以上一定會

仲邊有火槍隊集體去哂食5手薯條啦

不如話tsla上10000實際啲

拎枝火槍去燒緊薯條

淨計息既都係支銀好D

燒到軟Q哂冇得食

今晚重回 700

而家計息買tsm arkk算

滯啲反胃啲咪唔洗食咁多

企穩700燒尻毛

TODAY 700
THIS WEEK 750

受晒你

香港地想買車是否不智

納期向上熔緊

唔好搞啦 搭巴士可能仲快
車位 保險 牌費加埋我搭的士算
仲要tsla比人閹到咁

下 啱先唔係有船員話溶斷咩
700尻毛令收番得唔得

心思思想考車牌
電動車油費唔洗平牌費平啲
但車位同保險費

考車都一畢啦
我覺得除左半山或者乜灣物灣個啲之外架車真係拎黎玩下 燒錢又唔實用

都係等埋model 2現身睇下個價
同呢幾年閪政府D電車政策配套搞到點再諗

香港唔好咁大期望算

事源係岩岩落樓周街都見到TESLA

業務發展急速上升 股東老懷安慰
但個股價唔撚升呢屌佢老母

今晚又要跌幾多

自己有車位既我覺得ok如果唔係每月硬比3千起碼

DROP TO ZERO
DROP TO HELL

香港政府本身可能都推得快. 我行過大堂多層停車場地下一層都多過一半有裝充電. 不過私營停車場就唔清楚啦

搭番的士算

船長你唔係開盤咩?

我屋企充電免費泊車
揸Tesla爽到

香港政府係都推nio先

拆股番700

開咩盤

8折的或者uber唔錯

咁大諗頭？

無自動駕駛既電子垃圾買黎做乜

買番架單車踩好過

係恆馳呀

合股下話

其實係 計番平過養車

唔得，令牌一出，不得收回

想退飛 納期升溶緊

有喎
autopilot 都可以自己揸

免費充電係唔係去到年尾?

考左先，揸唔揸後話

最後都係得個諗字

推PPT車

輸撚到錯哂，對唔閪住

我屋企充o
但唔會充爆 留少少位有時出街有得免費充就充埋
係呀 領展免費充 換咗電車返唔到轉頭

左穿右插可能快過揸車

冇研訊，冇飛退

恆馳唔係nio咩

路權撚最大

船長又比火槍隊陰尻左

可唔可以係司機位屌閪先

合併收服tsla 依隻千年老妖

可能遲啲張牌變歷史文物

理論上可以
但長手離軚一耐佢會屌9你

買tsla 股票注定冇閪屌

呢隻垃圾仲邊會拆到股

香港養車成本好撚高

唔拆股直上10000

比次機會 今次中左伏 下次睇清楚先入飛

林寶都要讓我

梗係啦
車位都幾千

廢老等破產啦

唔批准

即係電子垃圾啦

香港係唔係冇FSD beta用家
好似宜家都係得少數美國車主有

唔好咁大聲

無可能 1000都比多佢

我啲sqqq

比下面 我船長

我啲尻毛

長？邊撚度長呀睇過
我屌你老母呀

香港好落後
cut咗啲功能

燒左佢，風吹草又生

FSD 遲早會開放曬比所有買左autopilot既車主唔洗擔心
當然垃圾香港政府比唔比人用就係另外一件事

正
揸過tesla 返唔到轉頭
遲啲入多架model 2 / Y

問過sales
香港淨係有lane keep assist
連打燈 佢都唔會自動cut線
同埋運輸署唔批fsd
好似係

企穩700燒尻毛 我準備定火槍燒你啦船長

等左兩日又可以輸鎂

咁撚廢

掉你落海喂魚啊

唔要啊

中國應該快過香港推行FSD

我比人陰架

香港唔駛諗啦，連睇youtube 同打機呢d 咁普通既功能都閹，自動轉線，summon，noa 呢d 唔會有

好快又爬番上船

我估運輸署都唔會批嫁啦，所以買車真係唔洗買fsd option

大陸批撚完，香港就跟撚住批，狗閪黎

想睇
你set 800 都好d

youtube都閹真係好反智

noa係？

香港地買tesla真係等於買舊大電池加4個碌

Navigate on Autopilot

FSD 好似要另外OPTION買架WO
現有車應該都會係

USD10K，香港一定無得用，連NOA都無，點會比你用FSD

我買左花生同熱浪等今晚啦

依加新車都有得加FSD OPTION, 長遠應該會比你用齊所有野既
不過有無命用到就

黎緊部S 同X打機運算效能拍得住PS5 同XB，不過香港都唔會有份

我加多兩打啤酒

運吉d老土野十年之後都唔知有冇得用

仲有命過到十年先算啦

船長我地召集火箭兵團燒你

理鳩佢，唔關我事

好難講
冚球剷

船長你知道我在等你嗎

有得冚球剷就好

襯仲有命睇
燒左船長鳩毛先

我岩岩先放lunch準備出去搵5手薯條

m記新廣告好煩勁洗腦

無聽過

各位親愛既火槍隊：
船長下次會check清楚納期先開盤，今次退飛無數啦好嗎
愛你的，
TSLA船長上

mirror error +姜B 係到狂loop 雙層牛肉巨無霸slogan

唔比退

放過我啦

想問下今朝支火箭爆左未

射唔出 谷緊

今晚上黎再問下船長燒左鳩毛未好過啦

驚閪咩，開盤咪又倒水

你地真係好針對船長wo

我放過你但其他火槍隊唔放呢

咁早gel
酒仙

FF緊, 唔是GEL

船長=城堡

如我知錯 可否乃念最初

投降輸一半燒半邊鳩毛算囉

燒下面果一半

上面一半留黎保溫

保唔保到我唔知
我只係知 火係愈燒愈上

一陣歐盤上返700可以嗎

都話呢隻船個船長係比人出氣用 火槍隊先有實權

下個po名
媽咪麵都撳唔低我大TSLA

咁落去...船長真係鳩毛不保

下個po名
船長鳩毛保衛戰

下個po名
船長大戰火槍隊

未撚驚過 我有麵神保佑

過埋今晚咪無事 我有麵神

拆槍啦去

歐盤又插

唔通升？

假升比少少希望得唔得

一定有架喎 盤前

咁樣夠啦
盤前訓教, 咁又避過一劫

瞓醒咪又係面對現實

訓醒先算啦

聽日既煩惱留番比聽日

聽落有啲道理

但係聽日都係要燒

燒乜

開始少人討論，係升既先兆

5點假升 呢到人多 上埋熱門 沉船閪冧

唔好呀, 唔好比希望我呀
繼續跌算啦, 繼續跌就唔會失望

我立即！

盤前後，盤後跌，日日都是逃生門

船長想佢升少少 少少好啦

立即跳船？

盤前清倉 瞓教 盤後起身入貨
邊個話美股無教好瞓

點火

一覺訓醒，發現現實世界倉就清左，然後火箭上

好彩隻船唔係用整

咁咪盤後入貨 反正盤前會升

開市已火箭

無關係 咁咪盤後追
第二日盤前再放

納期升爆袋

TSLA關鳩你事咩，咪又係跌

真，歐盤跌到閪冧，跳船算

針呀

真 TSLA一向都唔跟大市

跳未

火槍隊-1

立即放火！

唔係木做架 你燒最多咪黑下

用乜野做嫁？係咪你啲尻毛織埋

邊有咁多尻毛

多尻毛夠淫

鍾意白虎多啲

有冇白虎船員

好似無

GAY

歐盤日日都跌50%
搞唔惦

一開就直插

白虎都gay?

就黎穿100

話左企唔穩700

船長個post開始人多, 加埋歐盤閪冧, 今晚跌到仆街, 走呀

穿左啦，90

退飛又唔受 我又勝利巡遊

溶溶地

屌你歐盤升小小當我地班Tesla股東係咩
呢到我地個個都二世祖
Daddy每個月升既零用都唔止今日升個雞碎咁多

無撚升過喎

升左幾個巴仙啵

邊撚度升清輸到傻左

火槍隊!!!燒鳩毛燒鳩毛

你睇撚錯盤 歐盤紅緊

點知佢 我睇就黎緊m

企穩700再同我講野

屌 係啵
輸到傻撚左真係

有咩app或者網站可以睇到歐盤

打少啲飛機啦

呢個po 由三點開始準時提供歐盤報價
五點開始報番美股

教徒們 今晚要反屌

Assemble

記得係報歐元價
現價係：€400
開盤好走啦

財演話有好多accumulator
有排跌

反屌？
我屌撚死廢老啊日日蝕

更新啦 跌穿左啦

呢隻野唔係有排跌 係唔會升

點解佢地睇D網咁高價既...
我明明見到係70蚊支持位度大戰緊
散戶肉血長城

今晚500再溝

佢地豬到有幻覺

啱先有強大買盤
上番80

400啦

可能計左港紙

歐洲佬原來咁有義氣
一直排血肉長城

但好似又無晒力

閪冧

計港紙都計多左

溶撚左

爭少少就算啦

有預感會閪冧 上左熱門

bitcoin跌TSLA會點？

直落地核

可唔可以禁番佢落去

唔拉得po 上熱門係熱鬧既指標 亦係閪冧既指標

TSLA唔值咁多

TSLA只值80（港紙）

今日黎講差唔多
下星期50都比多佢

下星期執紙平啊婆都賺佢垃圾

港股tesla概念股大升
今晚tsla點都有5%啦掛屌你

TSLA拆左盞綠燈架

用不推文啦屌你

皮
嫌
差D睇唔明

輸到傻左今日係咁打錯字

買定火機未

火咩機 有咩用

今晚重上 700 有冇鳩毛燒？

無 個盤2月完左

有冇 3月盤

假升

無

呢位ching有見地

準備5點準時開始閪插

戇尻做乜覆左三次

知啦！

#266

五點盤前直插溶

3次都改變唔到事實

Bug左 我都唔想

無啊

咩黎

ok 今晚已到！

係wor
船長講左700切鳩
咁今晚走唔甩啦

盤中溶準備

drop to zero!!!

船長請 PIN ！今晚見證奇蹟！

又話今晚上700燒

今晚有700我燒鳩毛

你竟然咁愛船長, 陪佢一齊燒

正，一齊燒

咁你燒鳩硬你估人人都可以開盤

有750燒埋鳩鳩

燒佢老母

船長萬萬估唔到有人陪佢一齊燒
破左船長個法陣

就黎5:00準備地深探險

船長走左佬

盤前都燒佢尻毛啦屌

$698.90 23.40 3.46%
虛火黎姐

燒未

好消息都無力反彈
廢到爆
今晚轉跌

好消息係咪就黎退市？

未

呢間西公司應該就破產
唔好再害人

啱啱再加咗

都話無700 笑

盤前都升唔起 盤中溶落去收紅啦 仲打火機

繼續賭今晚?

緊係賭 垃尻圾

今晚set alarm 700 上嚟揾你

收700啊 掂到唔計

咁細贍
今晚一定收650 樓下

收到風今晚升10%

又開盤？

咁咪得安全

跌10%就有

開咪開 未驚過

認唔認我得我船長

不Gel頭 做人低調啲好

咁開心要播下歌先得

召集！燒鳩毛小隊

冇人討論，升得

唔好咁快講升...有麵麵祝福過

唔知麵神勁啲，定係船長啲尻毛勁

今晚就知睇下係燒完定未燒o既森林

盤前扯到衡開市射空炮

以後你叫傻橙

我就真係未撚驚過

開心？20:00後哭喪啊

比番一官半職可以嗎

去煮公仔麵啦

你咪人 有人討論 插得

麵神垃圾黎 係燈就開黎見我

唔好咁啦，盤前弱到，隻隻都8%

船長賭尻毛未輸過

你諗都唔洗諗啊 去煮公仔麵啦

咁就死得

開市咪又變番廢老

傻橙（喂魚）

話左tsla垃圾黎

今晚紅撚硬 麵神都救佢唔到

魚糧都有啲貢獻

釣魚用

今晚宵夜先都未遲啦一邊食出錢七丁一邊等睇船長燒尻毛仲有熱浪助慶

紅升綠跌？

呃人上船？

無尻毛燒啊
等擺到過期啦

收番埋啦
無得你用啊

一撚定收負數
收市企撚到700燒尻毛
750燒撚埋春袋

係快啲去呃人上船啦

睇下點

我係你就拆槍拎罐gas出黎煮麵算

周圍出去撩人皮先

開市五分鐘打回原型， 十五分見紅， 磨到收市

已經出左去

所以我先話未撚驚過 傻既都知盤前假升

去隔離啲post 叫人撈tsla 一齊坐

今晚可以一股tsla 買到一盒雙拼燒味飯？

多啲人接蟹貨，炒高比我走

去啦傻橙

應該要2股

完美

賣左佢用本金應該都仲買到

豬肉佬：啊婆拎啲紙皮黎都有誠意過你啦

用牆紙得罪你咩

今日無心情睇股票，留意返香港既事

唔值錢喎 咁都想食燒味

唔係話咩 但香港好難番生 揾夠走人算

船長洗唔洗演習燒毛

洗撚咩
點會有700

認同有得走好走，我依d走唔到既就無計。

未撚驚過啊

認同 垃圾開市變紅啦仲700

我都唔好你好多

我有樣好過你，起碼尻毛安全唔洗比人燒

船長個post推得咁快， 今晚一定大獲

我好唔安全咩而家

推post推得快 船樓尻毛唔見哂

閪冧先兆

長*

個po推得快 tsla有古怪

船長尻毛今晚一條都唔會少

應該要開盤 船長vs麵麵

垃圾股 完全彈唔起

700尻毛
750春袋
800任燒
今晚盤中

開市棍落添啊

開船

改定名
ElonMusk苦主（鳩毛已燒）

準備迎接8點棍啦 一棍收皮再補多棍地獄棍

棍上

（黑森林）未撚驚過
你去拆槍啦

棍落啊 鬥雞啊

火槍隊呢

係到無走過

拆槍未 睇黎都無用

從來無走過

拆槍未 今晚應該都係不敗尻毛

拎多幾支準備燒你就有

棍落啊 燒公仔麵啦

棄槍者船長派公仔麵一包

準時八點跌番落去，垃圾車真係垃圾車

火槍隊派mega熱浪

不嬲

又開船了

話左八點棍一向準

你收隊未

咁護衛隊有咩獎勵

垃圾黎

好快沉

船長煮埋公仔麵比你食

加碼派兩包

船長想煮過期媽咪麵比你地

不了 棄槍比麵你食仲咁貪心 慢慢托槍啦

邊係 唔好屈得就屈

火槍隊拆槍過黎食麵定托成晚槍食風 自己揀

棍升可以睇船長比人燒, 棍落可以溝 super

but船長食左晚飯未呀?

咁你溝定都得

食緊

一陣沖完涼打算set 550>500>450

200啦直接

個即時報價壞左？

200多多都接

200我賣屎忽

棍落

預左 收紅添

又準備西冧

400 ok？

靈車後波準備

真係好能垃圾

笑死 火槍隊攰唔攰啊

成班諗定咩位溝貨未 今晚收紅啊

500！

80

船長
我錯啦

果然係呃升之後熔斷

我講左 無人信

屌又呃人

火槍隊還好嗎

上返700未呀daddy

盤前都好信

700燒尻毛啊

火槍隊岩岩沖完涼。一陣打算歎熱浪同perrier迎接棍升

比支盤前棍扑到傻左？
棍升？
滅世棍啊

意志好堅定

開盤連續兩支滅世棍扑死你

Activited

我信

清左倉未

努力加倉越跌越買

唔好走數呀

開市直接溶落去

未撚驚過

精彩

700蚊阻力大到，今晚都係走人先

690都大到閪咁

通常樓主盤前請實都無好野

仲有無火槍隊出黎振士氣得我1個唔夠撐

閪冧啦
酒呀

無可能企穩700啦

開得賭真係未撚驚過

邊有可能上到700

我開親賭都未輸過 知咩料啦

好似拆晒槍

預料之中

hold the line

算啦火槍隊

仲入唔入得過

垃圾黎架喎

屌 死就死啦
用同事D名借晒財仔
今日穿400就溝佢老母

最多一獲熟啦

唔穿你一路比息？

700都尻毛

邊上到 唔紅都偷笑

黎啦..棍我啦..棍升呀

棍落啊

唔理得咁多嫁啦

反正賭唔贏都係一條命, 利息毫比佢

不如我比我個籌你算 你可能有需要過我

閪冧啦

我開始發現如果唔得閒睇市真係比呢到嚇死

又話個PO 靜左就會升

咪靜左 都無熱門
上親熱門都閪冧架

洗唔洗靜到咁 不如嘈番啲

準備fire in the hole

船長D尻毛等住燶

話明廢老股 好心你就降低要求

無呢注喎

冷靜少少先

降左 之前750先尻毛

你講完咪又生番

唔覺唔覺692左

虛火

今晚750好唔好

快撚d 上返8百

火槍隊幾時都好

土耳其火槍兵

火槍隊一上水又落番去 果然一嘈就跌

Hold the line

光速收皮

落緊地核啊 望清楚先啦

好平靜

開市妹 十一點半就轉紅

今日高位690

完 多謝大家

廢撚到

680

半個鐘後紅埋

唔係淨係今日既事

大家可以去訓教

日日都咁撚廢

啱啦 早抖啦火槍隊

收隊啦

又玩高位freefall

你叫你啲隊員清醒啲啦
成班仲幻想緊支槍有用

收番埋啦

半個鐘後紅

邊有高過

今日低位咪明日高位

今晚希望可以玩春袋

綠海

絕對無可能

佢開市升溶 現在滿倉通紅

75x向上溝苦主

永遠都唔洗番家鄉

TSLA開市溶 現在滿倉通紅

火槍兵never die

大倉舊年入 但75x加過唔細注

笑死

現家買唔會唔好on9?

我都係向上溝
想喊 個幾件蟹貨留低恥笑自己算

跌了跌了

恨鐵不成廢柴

會

已變垃圾

arkk arkq 跑嬴廢老

不過有得恨 總好過無得恨

159臭雞k

我好撚憎佢

無了

一直都係垃圾車

Fair price 80

垃圾車

okay wor
module cyber truck

pay 10000 USD extra for rubbish carrying!

想沽佢

無人會用 又係曬太陽

歎住等棍升

睇流向d大戶又壓住黎入貨仆街

冇可能

船長休養了 火槍隊又托足成晚槍

唔入仲驚

有 向下棍

已經唔想睇佢

廢老股

depends你打算長揸定短炒

燒到鳩毛都好

大V

Ofz 短炒

開車

我同火槍隊講
你地支槍今日有用既機會係0啊
係0啊
收隊瞓教啦

lm

跌又跌得多過人 升又唔夠人升得多
跌10%升1% 幾時先返家鄉呀 700都無力上

聽朝就燒你鳩毛

隻隻都無跌咁多
係TSLA好似廢左武功咁

第一次睇全套

真 廢撚到無眼睇

完全無左沖上900蚊個個勢
好撚垃圾..唔知點解我會900賣完810上返船 cls

大家聞唔聞到咩味？

樓主 700有得燒？

燒得

Lm 睇live

700喇 燒得未丫

燒

收屎700先燒定點呀
今晚要樓豬燒毛呀

696

報告船長，發現火槍隊一海哩外集結，報告完畢

火槍隊ready!!!

fake rise!!!!! beer ar!!!!!!!!

細細地開咗20股當支持樓主條尻毛

200就差唔多

尻毛

那有錢

扮潛水

樓主消失？

船長出黎呀

Jel頭！Jel鳩毛

船長又走數

幾點啊 收市計數啊碌柒

燒尻毛

全部番去煮公仔麵啦 收市先計數啊碌柒

你地係咪應該比番credit我我撐左咁耐

船長，就算收幾多，我都唔會燒你鳩毛

心水清 訓醒又跌錢

今晚收紅啊 負數啊 高開低走啊 高台跳水啊
火槍隊收隊拆槍煮公仔麵啦

上呀老豆

未入夠貨啊Daddy

我同你講TSLA一定插水！一定插水！

點解仲有人以為收市有7字頭

大師兄返黎啦

火槍隊嘅隊友早d 休息，聽朝準時玩火

衝啊 但我未買夠

我都唔知 成班忽撚左

想問下 今晚收750嘅話係燒春袋 定尻毛加春袋

煮麵啦

收6字頭啊

屌頭先690早知加

好 今日收6字頭放過你

升

不嬲都收市先計數

準備訓教迎接船長比人燒尻毛

準備瞓教聽朝恥笑火槍隊

希望有得燒春袋

TSLA 28 尻毛保衛戰

要問下船員係咪咁計先

佢自己又話盤中

盤中 指 開盤到收盤之中

不嬲都收盤價 第一次入黎玩？

不過今次你寫明盤中

上星期690買個d 岩岩放哂

而家又Set 690 買入，轉頭安心訓教

SH啦仆街

畏高ar....始終唔係620入

船長條尻無啦

快跌溝多d

又假升

老實講個市今日好鬼急 應該會drop返

今次tsla就爭氣啦

正

經歷完上兩星期，唔信無機會入返

一係分注

Yup唔會硬膠到一注獨贏

盤後唔好跌穿700得啦
最緊要企穩700..唔好再搞咁多野

瞓醒咪又係6字頭 咁抽升一定回

燒熟曬啦

升得急過頭
請睇2020年10月9 同之後個月 (雖然長遠都係升)

p.s 係qqq

升到痴左線

發達啦

跌左咁多，唔係好痴線咋啵

只要盤中上到750, 之後閪冧到600都不怕

Elon呢2日靜到呢

靜靜地咪幾好囉

獲利盤爭相出逃會點。。。

Put左夾爆袋

屌 收盤6字頭 火槍隊拆定槍啦

船長出嚟找數啦

咁咪好囉，死廢老收下把口啦

盤後有zm同nio ER
好睇

冇力升了

冼緊落去

起身6字頭恥笑火槍隊

屌你 你唔撚洗訓架喎

You too

Sleep is for the weak
諗到聽日可以瘋狂恥笑火槍隊仲點瞓

聞到愈來愈大陣bbq 味

船長蜂蜜味腸仔

因為TSLA爆咗

升係為咗跌而存在

升係為咗燒而存在

仲有AI

加油 要bbq spring pocket

笑咗
14:00落到$704抽升返

Boat master’s dick hair will be bbqed

收市價︰718.46'

盤後有料到

船長條野玩完了

火槍隊集合

喺火星玩火槍得唔得架

Elon話Q2有FSD subscription

唔係一直都有咩 定加FEATURES

FSD 宜家只係有少量車主有

早晨船長火箭兵團搵你找數

垃圾車居然綠燈

BETA 姐, SUBSCRIPTION好似一早比人課左金
錢就收左先

subscription應該係比個啲未全無買自駕既人用
買自駕系統既之後會升級做FSD

想問點解日k 有支大刺係上面

盤後咩事

火槍隊coming

yes，subscription 係比人用月費/季費/年費去買FSD 黎用，月定季定年要出左先知

退市

突然一野直插460之後又直接上升722

正想cap圖時又一樣彈返上去

Green light

呢個係樓主真身，火鎗隊有無信心

火槍隊留名

傻散: 520先入！

係咪可以set 定呢d 低能盤博突然間有大戶掉貨

好事 Adobe一早轉玩subscription
咁先最好賺

呢樣真仲有office 365 同apple icloud

$6xx大家目標咩價放？

10000先再諗

大家跳船未？

成功燒毛，船長唔好潛水

要任燒樓主先

護衛隊都幫唔到船長

仲有少少路先見到家鄉

船長係咪比火槍隊捉左去密室

燒鳩毛

拉

船長唔見左拋西瓜搵佢

船長梁潛可恥

船長呢

船長燒傷入咗icu

船長十點都唔見人

船長走數潛咗

講句公道說話
船長潛得愈深
可能升得愈高

想買起船長了

鳩毛就走數，咁仲點升上去

今晚跌架啦

船長唔好走呀

我地需要你

TSLA尋晚最高872係咩事? 睇圖見唔到既

諗都知無可能， 妖股咩

好長條影線

船長返黎啦，最多唔燒你鳩毛，一人忟你一條算喇

咁益我？

可能撳錯制

係咪無晒人

升就冇哂人

大尖刺

冇哂人都要燒你毛毛

個個take profit去叫雞

唔好咁記仇啦

落哂船，升得

君子黎嫁嘛

納期溶緊喎

去叫雞出個火咪算

最多俾你燒完鳩毛先叫雞

船長比著我係你就賭大d，要連本帶利贏返哂番黎

叫完先得唔得

今晚750 用春袋贏番尻毛番黎

叫完就唔止燒鳩毛，係燒 JER JER 了

燒完船長就升

找數未

邊有升咁快

成朝追post等船長上水

TSLA 28 SNX TO THE HELL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我要覆卓

今晚750

100就有你份

今晚企穩750燒春袋
企唔穩贏番尻毛番黎

上了